大家估下我讀咩中學

你真係好撚煩

講還講唔好講fuel language ok?

成個台都係基道中學。。

基佬中學

樓主要入hkcc就怪呢間中學

講野斯文少少啦

條撚射d精可以做燃料所以係fuel language？

係fire language 間垃圾學校教到你啲英文咁廢

下⋯

turkey language 呀 dirty, turkey, dirty, turkey

⋯

基道中學咁垃圾
Dbs Lsc SPCC 先出黎講野啦

講野尊重少少

你冇尊重各位巴絲個腦同對眼

推己及人ok?

唔ok

關愛包容我ok?

基仔

Agger